對唔住各位，我始終戒唔到金拱門

已經少食咗，不過始終都係戒唔到
我嗰區得好少黃店餐廳， 得隔離區先多
就算係黃都排長龍，又貴
根本無辦法完全戒到
除非下下去隔離區

不過去隔離區，得黨鐵搭，無巴士，行過去要兩個鐘
一係就飛的uber ，自己揸車
但如果有錢養車又成日飛的嘅
都唔會窮得去邊啦大佬
洗鬼食金拱門咩？
我有錢，我都想請個廚師喺屋企煮飯啦

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

咁你食多啲啦，好味呀

垃圾

黃色經濟圈的障礙

自己整餐蛋治、三文治、漉個麪都懶

出街打鳩你

好，快啲打救我

食多啲啦咁，食到無晒貨無得賣

垃撚圾

會唔會試下買嘢自己整
例如烏冬、通粉、多士之類
我樓下全藍
而家都多咗喺屋企整嘢食

屋企整正呀

叫袋鼠熊貓送上門啦

唔洗say sorry 啦
總之盡做啦手足

陣間收工去買麥炸雞

屌 係屋企煮麵好難咩

你做唔做到餐餐公仔麵先
唔比人地食25蚊餐 75蚊捐比前線

有$75閒錢捐出去，
咁不如食黃店啦

食金拱門？ok, 同我瘋狂貼文宣，叫人去元旦遊行，上網簽聯儲同埋twitter國際戰做返凸呀唔該！

KFC 麥樂雞好撚好食

我見樓主你連戒丁一個月都做到
再比啲決心戒埋金拱門佢啦
食少左係好開始

你食都得，做下痴線佬入到去貼文宣開喇叭播「死黑警」當無數

洗撚理班中學雞咩 乜撚都唔識 識叫下口號 跪下咁

天水圍？